Стек протоколов TCP/IP, протокол HTTP и веб-фреймворки
======================================================

План лекции
-----------

1. Канальный уровень

2. IP-пакеты

3. TCP/UDP: гарантии на доставку, понятие о портах и сокетах

4. HTTP: методы, заголовки, коды возврата. Что делает веб-сервер?

5. flask: краткая демонстрация базовых возможностей

Задание
-------

20 баллов - это полный балл за задание (т. е. пятёрка начинается с 15 баллов). Дополнительные 20 баллов
могут компенсировать вам другие несделанные задания в модуле или в полугодии.

1. (15 баллов) На основе примера echo-сервера с лекции написать HTTP-сервер, который
    умеет отдавать файлы с жесткого диска по запросу из браузера. Пусть сервер отдаёт правильные
    "Content-Type" заголовки для всех файлов. В идеале, с сервера должен корректно загружаться браузером
    статический сайт вроде домашней страницы Гвидо ван Россума.
    
    (5 баллов) Дополнительно: пусть сервер отображает содержимое директорий, если запрошен не файл,
    а директория. 

2. (20 баллов) Запустить на домашнем компьютере wireshark (или аналогичный сниффер трафика).
    Честно разобраться с тем, какие пакеты видны. Про каждый тип пакета выясните:
    - протокол пакета: какого он уровня, какое у него назначение
    - какая программа или служба операционной системы посылают такие пакеты
    - зачем она их посылает

Контрольная
-----------

На следующей неделе на уроке будет большая контрольная по последним темам:
- сжатие изображений и видео
- введение в машинное обучение
- HTML и CSS
- TCP/IP и HTTP

При написании контрольной можно будет пользоваться интернетом. Рекомендую заранее
прочесть на википедии статьи по пройденному материалу.